嘩屌你老母笑撚死人咩賤種蝗

縮曬入老母個閪到

望到格尼牙朗入波 再望返蝗狗。。。

之前吹到魔笛勁過疤雙核,拉莫犬世界第一個班膊種縮撚晒入佢地老母個臭閪

環保

2-0

越位呀柒頭